觀塘間五條友到底要起幾耐？

好似無乜動靜咁

疫情緣故

老闆開始心急

同你一樣走數

是

無走過數

5條友違反限聚令 等下拉

漢堡師

五基佬

幾幽默

係咪想反口唔開住

印狗，架乃ゆら最新果套AV換左TB look，應該啱你

圖？

懶到你